點樣杯葛今年嘅香港淫婦2019選舉？

我幼稚園時睇完香港淫婦選舉已經要打j？

唔好討論呢個台嘅任何活動、選舉、電視節目
等佢冇noise！

但其他人會睇

唔好開post就係最好既杯葛

單位數收視